【兩會】青海省委書記：習近平總書記是活菩薩

中共青海省委書記王國生3月8日表示，住在青海省的藏人把習近平看做是神，視其為活菩薩。

路透社報道，全國人大代表、青海省委書記王國生昨天在第13屆全國人民代表大會場邊表示，住在青海省的藏人曾說，他們把習近平看做是神。諷刺的是，青海省是流亡西藏精神領袖達賴喇嘛的出生地。

王國生透露，青海省奉行中國已故領導人毛澤東啟發群眾熱愛黨、熱愛領袖的訓示。他說：「在牧區的老百姓說，習總書記才是活菩薩，這話說得很生動。」

source:

老納學下人地啦
隨口up都精彩過你度左成朝份稿

幾時全國性為習總建生祠？封9千歲？

習總是億歲囉

咩萬歲千歲都比唔上習總

係活佛，之後不斷轉世！

點識別轉世靈童？

習武帝

係再世毛澤東

從來就沒有甚麼救世主，亦沒有神仙和皇帝

係咪好似佢咁

13億瘋子的精神病院

習靈童

稱帝之後就係封神

原來唔止稱帝 下一步係封神 同上帝同grade

DNA 認証

習近平總書記長生不老,何需轉世

Living Satan

刷鞋到完場

萬歲萬萬歲

老佛爺